蕭若元 林鄭不知所謂 北京已準備隔絕大城市之間的人流運輸 救香港必須三至五日內封關

蕭若元
林鄭不知所謂
北京已準備隔絕大城市之間的人流運輸
救香港必須三至五日內封關
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-01-25

燒山救世人，只需一句話

柒婆馬上封關！